點解好似冇人講 battlegrounds？

有冇人一齊玩